---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8063"
date: "2008-12-26T00:46:23"
uploadBy:
- "lil-mike"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ja... zum beispiel ein weiteres kegelzahnrad wiederum parralell zur kette eingebaut ist des nimmt die kraft vom ersten zahnrad und das rattern würde aufhören!!

mfg mike